喂 唔好再share啲content farm link得唔得呀

呢個地球已經夠多垃圾
可唔可以自覺